出售二手IRIS OHYAMA塵蟎吸塵器

九月係baobao shopping mall買既
買左around 5次左右，性能良好
香港行貨版 無需變壓器 220v， 1.6kg（勁輕）
售 $600

懷疑樓主係唔係~

中共國恙蟎？